★支拜effect】美國伊州擬禁售暴力遊戲 成年人亦受規範

美國伊州有眾議員計劃倡議禁止全州銷售暴力遊戲，即成年人也將無法在伊州內購買任何被界定為有暴力傾向的遊戲。

根據美國伊州在 2012 年的法律的修正案，該州法律目前禁止零售商向未成年人出售某些暴力遊戲，而眾議員 Marcus C. Evans, Jr. 打算倡議禁止銷售所有暴力遊戲。他在上周五（19 日）提交相關文件，以減少芝加哥劫車和暴力犯罪事件的數量為由訂立 3531 號法案。

據 Marcus C. Evans, Jr. 擬交的法案所述，允許用戶或玩家控制遊戲中的角色，並鼓勵其永久維持人與人之間的暴力，如殺死、以任何方式造成角色嚴重身體傷害，或心理傷害等，即屬暴力遊戲。而違反法律，出售或出租暴力遊戲者將被處以 1,000 美元（約港幣 HKD$ 7750）的罰款。

no more gta

成年人---no sex、 no game，no AV

抵制不良游戏，拒绝盗版游戏。注意自我保护，谨防受骗上当。适度游戏益脑，沉迷游戏伤身。合理安排时间，享受健康生活。

US soon

同時民主黨在加州鼓勵搶劫

抵撚死，GTA反侵

並且要求學術機關推行去Whiteness Education

Illinos, 又係美國共產黨嘅藍州

gme